r7 370 2gb有無人要？

$300放。可以玩到lol csgo 天涯明月刀等online game.

R7 370 = R7 265 = HD7850
千年GPU好心啦

$70

GT 610, 倒賣10蚊，有冇人可以幫我收左佢

你比10蚊我,趣趣地我幫你要左佢

拎去新高登應該有20-30